國慶節快樂-熱烈慶祝大明王朝六百五十週年國慶

屆時衲dee將於金紫荊廣場舉行閱兵儀式，並發表講話。